有無有用講經濟或金融既記錄片推介

電影都得

Wolf of Wall Street

睇過

The big short

inside job

p

Betting on Zero

陣間睇 thx

財經透視

睇錯

no thx